陳雲：我己經連續三日都收到習近平特使的電話！！！

陳雲：連續三日都收到習先生特使的電話。急了。
我不急啊。我宣布了，不參選，不做官。請回吧。
我是出名不給機會人家將政治錯誤改過的。
政治錯誤的代價是死亡。沒有其他。上至元首，下至陳雲的同盟，舉凡犯了政治錯誤的，我都不給機會改過。因為，犯了政治錯誤，害的是眾生，不只是我陳雲一人。

仲睇佢都係傻既

佢真係有d精精分裂

癲癲地

陳雲是否中共間諜 成日玩分化

睇左最新個幾個post

佢真係要入青山

陳雲：政治錯誤的代價是死亡

局勢唔明朗唔敢表態住但又要keep住比人關注咪9up扮下顛引你留意囉

繼續吹
多人搞風搞雨就算發癲都好

睇得自己咁撚高

"剛有個內地高官打比我, 話我犯左法, 要我轉錢去公安戶口以示清白. 我知道呢 D 全部係暗號黎, 其實係習近平特使打黎叫我幫手"

鳩鳩地 但係最尾嗰句啱呀

拉

如果佢講的野係真
咁佢算唔算共牒？
咪答我佢玩膠或者食藥
我唔接受

陳雲唔中：未食藥/玩膠
陳雲中：國師/先知

又唔食藥

仲咩唔準時食藥

嗯
甴近平

幻聽

情況又嚴重了

你冇聽咩？IQ要起碼過13億先會睇得明。

陳雲狗！早撚抖！

點癲都唔及你班港豬癲

最後一段傻唔晒

講真喇
佢某d理論係ok
城邦論果d可以睇
但佢個人真係好有問題
如果要睇佢d論述
所有關於佢指為共牒/泛民的部分我都會小心過慮
我已經好包容佢，但有時佢真係up d我接受唔到野
包括瘋狂攻擊唔接受佢路線的人係共牒
但同時係咁講中共領導人要聽佢支笛
自己係中共坐上客咁
我睇到而加上面坐上客呢d唔係9up
佢係真係咁覺得
好似以前係皇帝面前爭竉果d官咁
攻擊佢覺得其他人係誣捏佢
佢自己屈屈不得屈咁

咪理啦

云根，你既對手係我。

香港人唔抵可憐

陳雲講嘅係事實

我老闆習大大，托我提醒國師記得食藥

我已經打咗3日電話

係咪我地搞到佢無得覆診拎藥

呢條傻閪都真係幾撚搞笑

到依家仲jer陳雲既人係咪弱智
陳雲比你地行前成10年
Sor唔記得泛民支持者同細蚊仔全部都無腦

都三顧草蘆我就求下你做啦

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

收皮 完

咪撚推垃圾post 啦

冇食藥
拉

痴線佬
痴漢

屌雲伯就撐泛民?
雲伯國際又做過乜

係 香港人無一個係無辜的 有好多5毛都積極打擊緊本土思想

甴近平三顧草蘆請老師出山
老師提出三分天下之策 此為隆中對

佢話習先生，又冇話習近平
任佢up

咪撚再比attention條友啦 次撚次都有人po佢啲野上連登 上撚埋熱門。你係覺得佢戇鳩嘅就唔好再post上嚟

政治錯誤的代價是死亡
依句我buy 其他自己判斷

習先生特使得1個可能
就係支那陰道間諜, 即係雞

全篇文得呢一句有用
政治錯誤的代價是死亡

其他都係9噏

國師

入青山啦屌你老母

又到未食藥期

收皮啦

身為中大校友
住喺沙田咁撚近
都唔上去幫拖
做冷氣軍師

中大之恥 陳雲

精神分裂

國師冇得覆陳冇藥食?

都唔係一啲㗎啦

要ＢＡＣＫＵＰ既
呢條撚屌好多打手係到間唔中仆出黎９ＵＰ

全中國人一人畀1iq出黎就得啦

老師早晨

屌 連續三日冇食藥
個姑娘罷撚左工?

呢個po一堆5毛

應該係

佢根本係私怨痴線佬
唔好唔記得佢d書係差唔多十年前寫落
十年一個人變化可以好大
由選唔到之後佢已經痴撚左線

講一百樣野
中一兩樣就話先知 最搞笑係咁岩講中美國政策又話人地睇佢facebook跟住做
唔明點解仲會有人聽呢條友講野

老師中風

一直都係 扮下傻博信任

成班青山派係度足奏國師盾牌
盾牌係人都識整啦

城邦戰士到場坐鎮了，希望大家全部全身而退，安全回家，武運昌隆，皇天上帝保佑🙏🏻！

相信大家都認得那些盾牌吧，2014年出產的。— 標籤︰黃若詩、陳俊諺和 Ring Chan。

笑咗故事台

接緊習特使電話,不了.

戰爭史上偉大發明：國師盾
人類萬幾年歷史入面 都無有效而低成本既單兵防護器具 多得國師教導我地用半個行李喼同木板造盾

燒山都學緊佢架

有嗰係有啟發性，但有部份真係不堪入目，但城邦論後其他都係麻麻，所以寧願唔睇